搵人夾spotify

本身未夾過 唔知係點
不過呢排電腦版spotify改咗
一個月只有15小時

仲有無位